hkcc engine其實有無人入過cu....

好似未聽過有人講non jupas cu engine
其實究竟收緊幾分？

cu engine好似都市傳說咁
其實有無人入過？

我好想入cu mechanical engineering
但係我gpa得3.43
究竟有無機會入到

三大最低分

我覺得自己入唔到poly
究竟3.43入唔入到中大 mech engine

MECH係咪即係MAE
其他果D 3.2就入到
平均黎講三大收最低分

係MAE 其他要3.2
咁MAE又要幾多 係咪起碼3.5up?
我想入MAE呀

Cu冇mech得mae
3.43一係你就比心機過3.6入poly/hku/ust
如果唔係就返屋企打飛機啦

Poly/hku/ust mech 3.7up

retake dse 仲易過asso 入啦

cu engine 吃weighting, 20分入到

有無聽過Cu嘅 System engineering & engineering management?

我好想入我呢個又有無機？

cu除左cs外收好低架炸
比你冇咩人入到既感覺係因為CU大部份都係IT科
冇咩hkcc engine既人去報
以我所知有人3.0都有cu engine offer
mech既話poly sem3果陣3.5左右會有interview
>3.6好大機會有conditional offer(year3)
3.5x既話會都好大機會有year2 既conditional offer 會遲少少有
hku ust mech就應該3.7以上
努力追埋sem3啦 多數睇sem3果陣個cgpa

類似問題 朋友係hkcc science 入三大science要求高唔高

cu engine肯收架，已grad埋

咁hku ust細電又有無可能？

MAE grad?

UST細電 HKCC既話 今年應該要3.6先穩

Hku ust

HKCC engine, 入左CU system engineering, 業都畢埋了

System engine收好高

好易入, 放心, 大把人掉OFFER

18分 cu yr one

push舊貼 樓主有offer未